［呀哥以前係黑社會打手］如何做到不殺人原則？

成撚日話不殺人 屌你老母琴日打到白衫入院
咁撚暴力咪民意逆轉囉

光復香港 時代革命

以牙還牙 以眼還眼

手腳關節

冷靜處理

打佢老母 不留情

推

勇武派入

If we burn, you burn with us

啫係黑社會電影成日講嗰句
「同我斬晒佢啲手手腳腳落嚟！！！！」

對比起元朗
我唔覺得好暴力
重有先撩者賤

推 幫手

推比勇武

打core會死人

基拉大和

斷手斷腳